如果你死左

有冇人諗過自己死左之後會發生咩事，例如話身邊啲人會點。

身邊啲人會唔會因你死左而轉變？

定係所有嘢唔會變，因為有你冇你都係一樣

屌我唔交帶d工作俾同事

或者係你死左之後，啲人會更加討厭你？

又或者係啲人會後悔冇挽留你

一定唔會有人後悔同傷心我都好想自殺，反正係一個邊緣人+活死人

做咩想自殺

死左會去狗屋揾替身

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》